"Dat klopt, my darling", riep ik, "Waarom heb je het niet openlijk, u zou moeten weten dat mijn grootste wens is om u te laten genieten van deze wulps bijeenkomsten op elke mogelijke wulpse wijze; frigo op dan, mijn geliefde en zorg dat als hij toevoegt aan uw verrukking voegt naar de mijne."
